點解個髮型左右掉轉後咁樣衰

如題

有無諗過髮型以外既因素？

唔會lol 我剩係cut 個樣出黎 同照鏡一樣 幾靚仔 地但加埋個髮型勁柒 不過我知呢個係人睇我個角度

其實唔關髪型事